有冇類似花樣年華果種音樂推介？

發覺王家衛既電影好多時都係呢種曲風既音樂，好正 Nat King Cole

有冇巴打多d呢d歌手或者歌曲介紹？

Nat King Cole- Ice Tea

直接搵soundtrack來聽
Happy together 啲配樂都好好聽

佢配樂好多都唔同風格
旺角卡門比較Pop
阿飛就異國
東邪陳勳奇版中國風加滄桑
墮落、重慶dream pop